﻿PROYECTO DESARROLLADO CON .NET FRAMEWORK 4.7
SISTEMA DE 4 CAPAS
CONEXION Y ADMINISTRACION DE BASE DE DATOS CON ENTITY FRAMEWORK

EJECUCION DEL SCRIPT DE LA CARPETA DB

La base de datos se llama BiciInventario

Se debe crear en el motor el usuario y el password para poder realizar la conexión 

Se debe configurar en el web.config el usuario y password en el connectionStrings


Una vez realizado esto ya ejecutar la aplicación :)

Usuario Administrador

user: administrador@gmail.com
password: 123456789


¿COMO FUNCIONA EL ENVIO DE CORREOS?

En el web.config se coloco un umbral de cantidad minima, cuando la cantidad alcanza ese valor o menos
se envia correo a todos los administradores, la cuenta de correo de prueba esta configurada en el web.config.
